點解政府出露營車牌照, 咁多人出黎話不設實際

做比旅客